
2011-06-06T10:07:00Z
kultur-sanat
Kültür veTurizm Bakanlığı, İstanbul Byükşehir Belediyesi, PTT, Hürriyet Gazetesi,Radyo D,Tempo Dergisi, CNN türk, Kanal D ve birçok kurum ve kuruluş tarafından desteklenen Türkiye Fotoğraf Sanatçısı Ödüllerinin 7 amatör 7 profesyonel KATEGORİ birincileri Türkiye'nin en tanınmış isimlerinin elinden ödüllerini alacak. 6 Haziran Pazartesi günü (BUGÜN) Cemal Reşit Rey Konser Salonu'nda düzenlenecek ödül törenine birçok sanat,medya,spor, bürokrat camiasından katılım gerçekleşecek. Ödüllü gecenin sunuculuğunu HAZIM KÖRMÜKÇÜ ve SEMA ÖZTÜRK yapacak Gecede GÖKHAN KIRDAR konseri ve kokteyl de gerçekleşcek. Katılımcıları ödül gecesin de çok büyük süprizler beklemekteç Geçtiğimiz hafta Onur Ödülünün alan 100 yaşındaki Semiha Es'in de görüntülerine yer verilecek. Türkiye'nin en renkli ana jürisinin de katılacağı gecede sunucuların katılımcılara süprizleride olacak. 7 4 31 0
